<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">3D rekonstrukce</string>
    <string name="alignment">zarovnání</string>
    <string name="magnetism">magnetismus</string>
    <string name="welcometextyes">OK</string>
    <string name="welcometextno">Znovu neukazovat</string>
    <string name="planview_welcometext">Použijte špetka gesto k přiblížení a oddálení.\nChcete-li vidět nábytek tabulku s 1 prstem švihnout z levého okraje zobrazení mapy.\nChcete-li vidět nábytek katalog přejeďte prstem od pravého okraje, můžete přidat nábytek odtamtud.\nChcete-li posunout beze změny aktuálního výběru přejeďte dvěma prsty k sobě.\nChcete-li vybrat více než jeden objekt použít laso Select vybrat více zlatých akcií v nabídce Více.\nDva SH3D demo soubory budou ve složce stahování, zvolte více-> Otevřít domů.\nPoužijte svůj prohlížeč tak, aby stahovat více SH3D souborů z internetu, budou otevírat z prohlížeče.\nMenu-> Nápověda V současné době nic nedělá.</string>
    <string name="catalogview_welcometext">Stiskněte ikonu přidat k webu nábytku vybrána nábytek položku na zobrazení mapy v nájmu 0.0.\nV současné době To je jediný způsob, jak přidat nábytku, není tam žádný drag and drop.\nZ tohoto pohledu lze importovat katalog nábytek knihovny, zvolte Menu-> Importovat nábytek knihovny ...\nK dispozici je nábytek soubor demo SH3F ve složce stahování.\nZde si můžete stáhnout nábytek a textury knihovny z internetu, budete muset rozbalit em může používat prohlížeč souborů před importem em.</string>
    <string name="furnitureview_welcometext">To je pohled na veškerý nábytek v současné době umístěn na vaši plánu.\nPro tuto chvíli jediná funkce, kterou můžete udělat, je zde pro změnu položek viditelnosti.</string>
    <string name="component3dview_welcometext">Jedná se o tři trojrozměrný pohled vašeho plánu.\nOdtud můžete použít 1 nebo 2 prsty přesunout pohled.\nUpozorňujeme, ve všech případech je tento koncept \"přetáhnout co se dívám kolem\".\nPokud hledáte odshora dolů:\nJeden prst posuvné doleva nebo doprava se budou střídat plánu.\nJeden prst posuvné nahoru nebo dolů bude měnit výšku kamery a také hřiště.\nDva prsty posuvné nahoru nebo dolů bude pohybovat fotoaparátem blíže ke středu nebo dále od ní.\nDva prsty posuvných strany na stranu nebude dělat nic.\nPokud hledáte z hlediska návštěvy:\nJeden prst posuvné doleva nebo doprava se budou střídat plán kolem sebe.\nJeden prst posuvné nahoru nebo dolů změní vzpřímený úhel vaše hlava je špičatá.\nDva prsty posuvné nahoru nebo dolů posune výhled směrem nebo aways od vás.\nDva prsty posuvné ze strany na stranu bude pohybovat názor, doleva nebo doprava.\nUložené úhly pohledu lze nalézt pod ikonou oka.\nZměna odshora dolů k návštěvě lze provést pomocí ikony člověka nebo jako plán.\nPokud vidíte poškozený pohled, zkuste volbu deoptomize v nabídce.</string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">GPU info</string>
    <string name="select_multiple">vybrat několik</string>
    <string name="select_lasso">vyberte lasem</string>

</resources>