<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="alignment">Alignment</string>
    <string name="magnetism">từ tính</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Sử dụng các cử chỉ pinch để phóng to ra.<br>
Để xem bảng đồ nội thất với 1 ngón tay vuốt từ cạnh bên trái của bản đồ.<br>
Để xem các cửa hàng đồ nội thất vuốt từ cạnh phải, bạn có thể thêm đồ nội thất từ đó.<br>
Để chảo mà không thay đổi swipe lựa chọn hiện tại bằng hai ngón tay lại với nhau.<br>
Để chỉnh sửa bất kỳ đối tượng nào, nhấn đúp vào nó. <br>
Để chọn nhiều đối tượng sử dụng Lasso Chọn cổ phiếu nhiều vàng trong menu Thêm.<br>
Hai file demo SH3D sẽ nằm trong thư mục tải về của bạn, chọn thêm-> Open nhà.<br>
Sử dụng trình duyệt để tải nhiều tập tin SH3D từ internet, Họ sẽ mở từ trình duyệt.<br>
</p><p>Hãy truy cập <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
	<br>Và <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>để biết thêm thông tin.
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Nhấn vào biểu tượng add đồ nội thất đặt hàng đồ nội thất được lựa chọn vào xem kế hoạch tại vị trí 0.0.<br>
Ngoài ra bạn có thể nhấn lâu vào mục (không có kéo và thả).<br>
Từ quan điểm này, bạn có thể nhập khẩu Danh mục thư viện đồ nội thất, chọn Menu-> Thư viện đồ nội thất nhập khẩu ...<br>
   ]]></string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Đây là một quan điểm của tất cả các đồ nội thất Hiện nay Đặt trên kế hoạch của bạn.<br>
Hiện tại chức năng duy nhất bạn có thể làm ở đây là thay đổi một tầm nhìn mục.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html>
Đây là một cái nhìn 3 chiều về kế hoạch của bạn. <br>
Nếu bạn đang tìm kiếm từ trên xuống dưới: <br>
Một ngón tay trượt trái hoặc phải sẽ xoay kế hoạch <br> <br>
Một ngón tay trượt lên hoặc xuống sẽ làm thay đổi chiều cao của máy ảnh cũng như mức độ. <br>
Chụm sẽ di chuyển máy ảnh gần trung tâm hoặc xa hơn từ nó. <br>
Nếu bạn đang tìm kiếm từ điểm truy cập của xem: <br>
Một ngón tay trượt trái hoặc phải sẽ xoay kế hoạch xung quanh bạn. <br>
Một ngón tay trượt lên hoặc xuống sẽ làm thay đổi góc thẳng đứng đầu của bạn được trỏ. <br>
Pinch sẽ di chuyển bạn về phía trước hoặc ngược lại. <br>
Bạn có thể tìm thấy các điểm được lưu trên biểu tượng mắt. <br>
Thay đổi từ trên xuống dưới để truy cập có thể được thực hiện bằng biểu tượng của một người đàn ông hoặc biểu tượng của một kế hoạch <br>
]]></string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">Thông tin GPU</string>
    <string name="select_multiple">chọn nhiều</string>
    <string name="select_lasso">chọn Lasso</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
    <br><b>Phiên bản %1$s</b>
    <br><font size="-1">Phiên bản Java %2$s</font>
    <br><font size="-1">PDF print được cung cấp bởi <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
    <br><font size="-1">SVG export được cung cấp bởi <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
    <br><font size="-1">SVG path compilation được cung cấp bởi <a href="http://xmlgraphics.apache.org/batik/">Batik</a></font>
    <br><font size="-1">Photo rendering được cung cấp bởi <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
    <p>Được Việt hóa bởi Phùng Lê Tuấn
    </p><p>Hãy truy cập <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
	<br>Và <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>để biết thêm thông tin.
    </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
    </p><p><font size="-2">Được xây dựng trên mã nguồn mở © Copyright 2006-2017 eTeks
    </font>]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Menu-> Help Hiện nay Liệu có gì.</string>
    <string name="large_home_question_title">Vấn đề tiềm ẩn</string>
    <string name="large_home_question"><![CDATA[<html>
     Nhà này có kích thước %1, kích thước này có thể quá lớn để được chỉnh sửa mượt mà trong Renovations 3D, bạn có muốn bắt đầu với cài đặt có thể xem đối với các cấp không được chọn không? (Đề nghị) <br>
     Để xem các cấp độ đó, bạn sẽ cần nhấn đúp vào tên cấp và đánh dấu vào tùy chọn Chế độ xem được, lưu ý rằng bạn nên giữ số lượng cấp độ có thể xem ở mức tối thiểu cho những ngôi nhà lớn như thế này <br>
     ]]></string>
    <string name="double_tap_finish">Nhấn đúp để kết thúc</string>
    <string name="long_process_title">Quá trình chạy dài</string>
    <string name="high_quality_photo_notice">Việc hiển thị hình ảnh chất lượng cao có thể mất một thời gian dài để tính toán, trong một số trường hợp hơn một giờ, hãy chú ý đến việc này.</string>
    <string name="libraryDownLoadNotice">Tệp thư viện này hiện đang được tải xuống, quá trình này có thể mất một lúc, bạn sẽ được thông báo khi đã tải xuống và cài đặt.</string>
    <string name="libraryExistsLocal">Thư viện này tồn tại trong các tệp tải xuống của bạn, bạn có thể nhập nó bằng tùy chọn Địa phương.</string>
    <string name="local">Địa phương</string>
    <string name="pleaseSelectSh3f">Vui lòng chọn tệp sh3f để nhập</string>
    <string name="pleaseSelectSh3t">Vui lòng chọn tệp sh3t để nhập</string>
    <string name="helpRedirectNotice">Bạn đang hướng tới hệ thống trợ giúp ứng dụng Sweet Home 3D, nó sẽ không khớp chính xác với giao diện người dùng Renovations 3D.</string>

</resources>