<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="alignment">hiza</string>
    <string name="magnetism">manyetizma</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Ve uzaklaştırmak için kıstırma hareketini kullanın.<br>
Harita görünümünün sol kenarından 1 parmak kaydırma ile mobilya tablosunu görmek için.<br>
Sağ kenarından mobilya katalog tokatlamak görmek için, oradan mobilya ekleyebilirsiniz.<br>
Birlikte iki parmağınızla Geçerli seçimi tokatlamak değiştirmeden kaydırmak için.<br>
Herhangi bir nesneyi düzenlemek için üzerine iki kez dokunun. <br>
Birden fazla nesne Diğer menüsünde Kement Seçiniz Seçiniz birden altın paylaşımları kullanmak seçin.<br>
İki SH3D demo dosyaları, senin indirme klasöründe olması> Aç ev Dahası seçecektir.<br>
Internetten daha fazla SH3D dosyaları indirmek için tarayıcınızı kullanın, onlar tarayıcıdan açılacaktır.<br>
<p>Lütfen, <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
	<br>ve <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a> adresini
	<br>daha fazla bilgi için.
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Konuma 0.0 plan görünümünde üzerine mobilya Seçilen öğeyi yerleştirmek için eklenti mobilya simgesine basın.<br>
Alternatif olarak öğeye uzun basabilirsiniz (sürükleme ve bırakma yoktur).<br>
Bu görünümde itibaren, mobilya kütüphaneleri katalog içe Menüsü-> Al mobilya kütüphanesi seçebilirsiniz ...<br>
	   ]]></string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Bu Halen planınıza yerleştirilmiş tüm mobilya görünümüdür.<br>
Şimdilik burada yapabileceğiniz tek işlevi bir ürün görünürlüğü değiştirmektir.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html>
Bu, planınızın 3 boyutlu bir görünümdür. <br>
Yukarıdan aşağıya doğru arıyorsanız: <br>
Sola veya sağa kayan bir parmak planı döndürür. <br>
Bir parmağınız yukarı veya aşağı doğru kayar fotoğraf makinesinin yüksekliğini ve tonunu da değiştirir. <br>
Çimdik kamera merkeze daha da yakınlaştıracaktır. <br>
Ziyaret açısından baktıysanız: <br>
Sola veya sağa kayan bir parmak etrafınızdaki planı döndürecektir. <br>
Bir parmak yukarı veya aşağıya doğru kaymak, başınızın üzerinde durduğu dikey açıyı değiştirir. <br>
Pinch seni ileri geri hareket ettirecek. <br>
Kayıt simgeleri göz simgesinin altında bulunabilir. <br>
Yukarıdan aşağıya doğru değişiklik yapmak, bir adamın simgesi veya bir planın simgesi ile yapılabilir. <br>
]]></string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">GPU bilgi</string>
    <string name="select_multiple">çoklu seç</string>
    <string name="select_lasso">kement seçin</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-sherif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
	<br><b>Versyionu %1$s</b>
	<br><font size="-1">Java versiyonu %2$s</font>
	<br>PDF yazdırması <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a> tarafından sağlanmaktadır
	<br>SVG çıkartması <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a> tarafından sağlanmaktadır
	<br>Fotoğraf yorumlaması <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a> tarafından sağlanmaktadır</font>
	<p>Türkçeye Mücahit BAYDAR tarafından çevrilmiştir.
	<p>Lütfen, <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
	<br>ve <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a> adresini
	<br>daha fazla bilgi için.
	</p><p><font size="-2">© Telif hakları 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
	</p><p><font size="-2">© Telif hakları 2006-2017 eTeks
	</font>]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Menü-> Şu anda hiçbir şey yapar yardımcı olur.</string>
    <string name="large_home_question_title">Olası sorun</string>
    <string name="large_home_question"><![CDATA[<html>
     Bu evin boyutu %1, bu boyut Renovations 3D\'de düzgün şekilde düzenlenemeyecek kadar büyük olabilir, seçili olmayan seviyeler için görüntülenebilir ayarını kapatmak mı istiyorsunuz? (Önerilen) <br>
     Bu düzeyleri görüntülemek için, düzey adını çift tıklamanız ve Görüntülenebilir seçeneği işaretlemek zorunda kalmanız gerekir; bunun gibi büyük evler için görüntülenebilir düzeylerin sayısını en az seviyede tutmanız önerilir. <br>
     ]]></string>
    <string name="double_tap_finish">Bitirmek için iki kez hafifçe dokunun</string>
    <string name="long_process_title">Uzun süren süreç</string>
    <string name="high_quality_photo_notice">Yüksek kaliteli fotoğraf işleme, hesaplama uzun sürebilir, bazı durumlarda bir saatten daha uzun sürebilir, lütfen bunun farkında olun.</string>
    <string name="libraryDownLoadNotice">Bu kütüphane dosyası şimdi indiriliyor, bu biraz zaman alabilir, indirildikten ve yüklendikten sonra bilgilendirileceksiniz.</string>
    <string name="libraryExistsLocal">Bu kütüphane sitelerinizde bulunur, Yerel seçeneğini kullanarak içe aktarabilirsiniz.</string>
    <string name="local">Yerel</string>
    <string name="pleaseSelectSh3f">Lütfen içe aktarmak için sh3f dosyasını seçin</string>
    <string name="pleaseSelectSh3t">Lütfen içe aktarmak için sh3t dosyasını seçin</string>
    <string name="helpRedirectNotice">Sweet Home 3D masaüstü uygulama yardım sistemine yönlendiriliyorsunuz, Renovations 3D kullanıcı arayüzüyle tam olarak eşleşmiyor.</string>
    <string name="get_image_camera">Kamera</string>
    <string name="get_image_file">Dosya</string>
    <string name="search_hint">Arama</string>

</resources>