<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Rénovations 3D</string>
    <string name="alignment">Alignement</string>
    <string name="magnetism">Magnétisme</string>
    <string name="planview_welcometext">Utilisez le geste de pincement pour zoomer et dézoomer.\nPour voir la table de meubles avec 1 balayage du bord gauche de la vue en plan.\nPour voir le catalogue de meubles balayage du bord droit, vous pouvez ajouter des meubles à partir de là.\nPour effectuer un panoramique sans altérer le balayage de sélection en cours avec deux doigts ensemble.\nPour sélectionner les mûres d\'un objet utiliser sélectionnez lasso ou sélectionner plusieurs actions dans le menu Plus.\nDeux démo sh3d sera fichiers dans votre dossier de téléchargement, sélectionnez Plus-> Ouvrir....\nUtilisez votre navigateur pour télécharger encore les fichiers sh3d de l\'Internet, ils vont ouvrir à partir du navigateur.\nMenu-> Support fait actuellement rien.</string>
    <string name="catalogview_welcometext">Appuyez sur l\'icône de meubles de complément pour placer l\'élément sélectionné des meubles sur la vue en plan à l\'emplacement 0.0.\nCeci est le seul moyen actuellement  à ajouter des meubles, il n\'y a pas de glisser-déposer.\nDe ce point de vue, vous pouvez importer des bibliothèques de meubles catalogue, sélectionnez Menu-> bibliothèque de meubles d\'importation ...\nIl y a un fichier de meubles démo sh3f dans votre dossier de téléchargements.\nVous pouvez télécharger les meubles et la texture des bibliothèques de l\'Internet, vous devez décompresser mai en utilisant un explorateur de fichiers avant de les importer.</string>
    <string name="furnitureview_welcometext">Ceci est une vue de tous les meubles actuellement placé sur votre plan.\nPour l\'instant la seule fonction que vous pouvez faire ici est de changer une visibilité des éléments.</string>
    <string name="component3dview_welcometext">Ceci est une vue en 3 dimensions de votre diaroma.\nDe là, vous pouvez utiliser 1 ou 2 doigts pour déplacer la vue.\nS\'il vous plaît noter dans tous les cas, le concept est \"glisser ce que je regarde autour\".\nSi vous êtes à la recherche d\'en haut:\nUn doigt coulissant gauche ou à droite tourne le diaroma.\nUn doigt glisser vers le haut ou vers le bas va modifier la hauteur de la caméra et donc la hauteur.\nDeux doigts de glisser vers le haut ou vers le bas se déplace la caméra plus proche du centre ou plus loin.\nDeux doigts latérales coulissantes à côté ne feront rien.\nSi vous êtes à la recherche du point de vue de la visite:\nUn doigt coulissant gauche ou à droite va tourner le diaroma autour de vous.\nUn doigt glisser vers le haut ou vers le bas va modifier l\'angle vertical de votre tête regarde.\nDeux doigts glisser vers le haut ou vers le bas va déplacer la vue vers ou loin.\nDeux doigts latérales coulissantes à l\'autre va déplacer la vue à gauche ou à droite.\nLes points de vue enregistrés peuvent être trouvés sous l\'icône de l\'œil.\nChangement de haut en bas pour visiter peut être fait par l\'icône d\'un homme ou d\'un plan.\nSi vous voyez une vue corrompue, s\'il vous plaît essayez l\'option deoptomize dans le menu.</string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomise 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">infos GPU</string>
    <string name="select_multiple">Sélectionnez multiple</string>
    <string name="select_lasso">Sélectionnez lasso</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
              <br><b>Version %1$s</b>
              <br><font size="-1">Version Java %2$s</font>
              <br><font size="-1">Impression PDF fournie par <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
              <br><font size="-1">Exportation SVG fournie par <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
              <br><font size="-1">Compilation SVG path fournie par <a href="http://xmlgraphics.apache.org/batik/">Batik</a></font>
              <br><font size="-1">Rendu photo fourni par <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
              <p>Rendez-vous sur <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
			  <br>et <a href="http://www.sweethome3d.com/fr/">http://www.sweethome3d.com/fr/</a>
              <br>pour plus d\'informations.
              </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
              </p><p><font size="-2">Construit sur le code source ouvert © Copyright 2006-2017 eTeks
              </font>]]></string>

</resources>