<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">3D ремонти</string>
    <string name="alignment">подравняване</string>
    <string name="magnetism">магнетизъм</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Използвайте щипка жест да увеличавате и намалявате.<br>
За да видите таблицата с мебели с 1 пръста от левия край на екрана на картата.<br>
За да видите каталог с неточен удар на от десния край, можете да добавите мебели от там.<br>
За преместване без да се променя сегашната неточен удар избор с два пръста заедно.<br>
За да изберете повече от един обект, използвайте Lasso Select изберете няколко златни акции в менюто Още.<br>
Две SH3D демо файлове ще бъдат във вашата папка с файлове за изтегляне, изберете Нещо> Open дома.<br>
Използвайте вашия браузър за изтегляне на повече SH3D файлове от интернет, те ще се отвори от браузъра.<br>
    </p><p>Моля, посетете <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
	<br>και <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>Για περισσότερες πληροφορίες.
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Натиснете иконата за добавяне на сайт мебели избран мебели елемента върху екрана на картата на лизинговия договор 0.0.<br>
Като алтернатива можете да натиснете продължително върху елемента (не е влачене и пускане).<br>
От тази гледна точка можете да импортирате мебели библиотеки на стоките, изберете Меню-> Import мебели библиотека ...<br>
Можете да изтеглите мебели и текстура библиотеки от интернет, трябва да разархивирате ги Може да се използва File Explorer преди импортирането им.<br>
</p><p>Моля, посетете <a href="http://www.sweethome3d.com/importModels.jsp">http://www.sweethome3d.com/importModels</a>
	<br>και <a href="http://www.sweethome3d.com/importTextures.jsp">http://www.sweethome3d.com/importTextures</a>
	  ]]>\n</string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Това е изглед на всички мебели в момента са поставени на Вашия план.<br>
За сега единствената функция можете да направите тук е да се промени, за да елементи видимост.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html>
Това е 3 двумерен изглед на вашия план.<br>
От тук можете да използвате 1 или 2 пръста, за да преместите изгледа.<br>
Моля, обърнете внимание, във всички случаи, концепцията е "плъзнете това, което търся в около".<br>
Ако се търси от горе на долу:<br>
Един пръст плъзгащи наляво или надясно, ще се завърти на плана.<br>
Един пръст плъзгащи нагоре или надолу ще променя височината на камерата, а също и на терена.<br>
Два пръста плъзгащи нагоре или надолу, ще се движи камерата близо до центъра или по-далеч от него.<br>
Два пръста плъзгащи едната страна към другата, няма да направят нищо.<br>
Ако се търси от точката на посещение изглед:<br>
Един пръст плъзгащи наляво или надясно, ще се завърти на плана около вас.<br>
Един пръст плъзгащи нагоре или надолу ще промени изправен ъгъл главата ти се посочи.<br>
Два пръста плъзгащи нагоре или надолу, ще се премести на гледката към или уикенд от вас.<br>
Два пръста плъзгащи едната страна към другата ще се премести на мнение, наляво или надясно.<br>
Запазените гледни точки могат да бъдат намерени под иконата на окото.<br>
Промяна от горе надолу, за да посетите може да стане чрез иконата на мъж или план.<br>
Ако видите корумпирани оглед, моля опитайте опцията deoptomize в менюто.<br>
]]></string>
    <string name="menu_deoptomize">3d Deoptomize</string>
    <string name="menu_show3dcaps">информация за GPU</string>
    <string name="select_multiple">Изберете множествена</string>
    <string name="select_lasso">Изберете ласо</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
    <br><b>Версия %1$s</b>
    <br><font size="-1">Java версия %2$s</font>
    <br><font size="-1">PDF отпечатване осигурено от <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
    <br><font size="-1">SVG експортиране осигурено от <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
    <br><font size="-1">Фото рендериране осигурено от <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
    <p>Преведено на Български от Валентин Ласков
    </p><p>Моля, посетете <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
	<br>και <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>Για περισσότερες πληροφορίες.
    </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
    </p><p><font size="-2">Χτισμένο σε ανοικτού πηγαίου κώδικα © Copyright 2006-2017 eTeks
   </font>]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Меню-> Помощ момента Does Nothing.</string>

</resources>