<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="alignment">подравняване</string>
    <string name="magnetism">магнетизъм</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Използвайте щипка жест да увеличавате и намалявате.<br>
За да видите таблицата с мебели с 1 пръста от левия край на екрана на картата.<br>
За да видите каталог с неточен удар на от десния край, можете да добавите мебели от там.<br>
За преместване без да се променя сегашната неточен удар избор с два пръста заедно.<br>
За да редактирате всеки обект двойно почукване върху него. <br>
За да изберете повече от един обект, използвайте Lasso Select изберете няколко златни акции в менюто Още.<br>
Две SH3D демо файлове ще бъдат във вашата папка с файлове за изтегляне, изберете Нещо> Open дома.<br>
Използвайте вашия браузър за изтегляне на повече SH3D файлове от интернет, те ще се отвори от браузъра.<br>
    </p><p>Моля, посетете <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
	<br>και <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>Για περισσότερες πληροφορίες.
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Натиснете иконата за добавяне на сайт мебели избран мебели елемента върху екрана на картата на лизинговия договор 0.0.<br>
Като алтернатива можете да натиснете продължително върху елемента (не е влачене и пускане).<br>
От тази гледна точка можете да импортирате мебели библиотеки на стоките, изберете Меню-> Import мебели библиотека ...<br>
	  ]]>\n</string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Това е изглед на всички мебели в момента са поставени на Вашия план.<br>
За сега единствената функция можете да направите тук е да се промени, за да елементи видимост.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html><p>
Това е три измерна оглед на плана си. <br>
Ако търсите от горе на долу: <br>
Един пръст плъзгането наляво или надясно, ще се завърти плана. <br>
Един пръст плъзгане нагоре или надолу ще промени височината на камерата, а също и на терена. <br>
Pinch ще се движат камерата близо до центъра или по-далеч от него. <br>
Ако търсите от точката на посещение оглед на: <br>
Един пръст плъзгането наляво или надясно, ще се завърти на плана около вас. <br>
Един пръст плъзгане нагоре или надолу ще промени вертикалния ъгъл главата ти се посочи. <br>
Pinch ще се движите напред или назад. <br>
Спасен гледни точки могат да бъдат намерени под иконата на очите. <br>
Промяна от горе надолу, за да посетите може да стане чрез иконата на човек, или иконата на даден план. <br>
]]></string>
    <string name="menu_deoptomize">3d Deoptomize</string>
    <string name="menu_show3dcaps">информация за GPU</string>
    <string name="select_multiple">Изберете множествена</string>
    <string name="select_lasso">Изберете ласо</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
    <br><b>Версия %1$s</b>
    <br><font size="-1">Java версия %2$s</font>
    <br><font size="-1">PDF отпечатване осигурено от <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
    <br><font size="-1">SVG експортиране осигурено от <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
    <br><font size="-1">Фото рендериране осигурено от <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
    <p>Преведено на Български от Валентин Ласков
    </p><p>Моля, посетете <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
	<br>και <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>Για περισσότερες πληροφορίες.
    </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
    </p><p><font size="-2">Χτισμένο σε ανοικτού πηγαίου κώδικα © Copyright 2006-2017 eTeks
   </font>]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Меню-> Помощ момента Does Nothing.</string>
    <string name="large_home_question_title">Потенциален проблем</string>
    <string name="large_home_question"><![CDATA[<HTML>
     Този дом е %1 в размер, този размер може да е твърде голяма, за да бъде гладко редактирани в Ремонти 3D, бихте искали да започнете с Видима настройка за които не са избрани нива край? (Препоръчително) <br>
     За да видите тези нива ще трябва да удвои докоснете името на ниво и поставете отметка на Видима вариант, имайте предвид, че е препоръчително да се запази броят на показваните нива до минимум за големи домове като този. <br>
     ]]></string>
    <string name="double_tap_finish">Докоснете два пъти, за да завършите</string>
    <string name="long_process_title">Дълъг процес бягане</string>
    <string name="high_quality_photo_notice">Високо качество на снимките изобразяване може да отнеме много време, за да се изчисли, в някои случаи повече от един час, моля да са наясно с това.</string>
    <string name="libraryDownLoadNotice">Този файл на библиотеката вече се изтегля, може да отнеме известно време, след като бъде изтеглен и инсталиран, ще бъдете известени.</string>
    <string name="libraryExistsLocal">Тази библиотека съществува във вашите файлове за изтегляне, можете да я импортирате с помощта на опцията Local.</string>
    <string name="local">Локално</string>
    <string name="pleaseSelectSh3f">Моля, изберете sh3f файл за импортиране</string>
    <string name="pleaseSelectSh3t">Моля, изберете sh3t файл за импортиране</string>
    <string name="helpRedirectNotice">Вие се насочвате към системата за помощ за настолни компютри Sweet Home 3D, няма да съвпада точно с потребителския интерфейс на Renovations 3D.</string>
    <string name="get_image_camera">Камера</string>
    <string name="get_image_file">досие</string>
    <string name="search_hint">Търсене</string>
    <string name="basic_remove_ads">Премахни рекламите</string>
    <string name="insufficient3dResourcesTitle">Ниски ресурси</string>
    <string name="insufficient3dResourcesMessage">Понастоящем устройството няма достатъчно ресурси, за да извършва триизмерно изобразяване, моля, помислете за рестартиране.</string>

</resources>