<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="alignment">центрування</string>
    <string name="magnetism">магнетизм</string>
    <string name="planview_welcometext">Використовуйте дрібкою жест, щоб збільшувати і зменшувати масштаб.\nЩоб подивитися таблицю меблів з 1 пальця від лівого краю карти.\nЩоб побачити меблі каталог проведіть пальцем від правого краю, ви можете додати меблі звідти.\nДля панорамування без зміни поточної серветки вибору з двома пальцями разом.\nЩоб вибрати більше одного об\'єкта використовуйте Lasso Select Вибрати кілька золотих акцій в меню Додатково.\nДва SH3D демо-файли будуть знаходитися у вашій папці завантаження, виберіть більше-> Відкрити будинок.\nВикористовуйте ваш браузер для завантаження додаткових SH3D файлів з Інтернету, вони будуть відкриті з браузера.\nМеню-> Допомога В даний момент нічого не робить.</string>
    <string name="catalogview_welcometext">Натисніть на значок додавання меблів, щоб помістити вибраний елемент меблів на вигляд зверху на місці 0.0. В якості альтернативи ви можете довго натиснути на пункт (немає перетягування).\nЗ цієї точки зору ви можете імпортувати каталог меблів бібліотеки, виберіть Меню-> бібліотеку Імпорт меблів ...\nІснує демо SH3F меблі файл у вашій папці завантаження.\nВи можете завантажити меблі і текстури бібліотеки з Інтернету, вам потрібно розпакувати їх, може, використовуючи файловий менеджер, перш ніж імпортувати їх.</string>
    <string name="furnitureview_welcometext">Це вид всіх меблів В даний час розміщені на вашому плані.\nНа даний момент єдина функція, яку ви можете зробити тут, щоб змінити видимість елементів.</string>
    <string name="component3dview_welcometext">Це 3-мірне представлення Вашого плану.\nЗвідси ви можете використовувати 1 або 2 пальця для переміщення виду.\nЗверніть увагу, у всіх випадках поняття \"перетягнути то, що я дивлюся на навколо\".\nЯкщо ви шукаєте зверху вниз:\nОдин палець, зсунувши вліво або вправо буде обертати площину.\nОдин палець ковзання вгору або вниз призведе до зміни висоти камери і, таким чином крок.\nДва пальці ковзання вгору або вниз буде рухати камеру ближче до центру або далі від нього.\nДва пальці ковзання боку в бік не буде нічого робити.\nЯкщо ви шукаєте з точки зору відвідування:\nОдин палець, зсунувши вліво або вправо буде обертати площину навколо вас.\nОдин палець ковзання вгору або вниз буде змінювати вертикальний кут ваша голова загострена.\nДва пальці ковзання вгору або вниз рухатиметься в бік або вид сувенірної продукції від вас.\nДва пальці ковзання з боку в бік буде рухатися погляд вліво або вправо.\nЗбережені точки зору можна знайти під значком очі.\nЗміна зверху вниз, щоб відвідати можна зробити за допомогою значка людини або плану.\nЯкщо ви бачите корумпований вид, будь ласка, спробуйте опцію deoptomize в меню.</string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">інформація про GPU</string>
    <string name="select_multiple">вибрати кілька</string>
    <string name="select_lasso">Виберіть ласо</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
    <br><b>Версія %1$s</b>
    <br><font size="-1">Java версії %2$s</font>
    <br><font size="-1">PDF Друк надана <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
    <br><font size="-1">експорт SVG забезпечується <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
    <br><font size="-1">SVG шлях компіляції забезпечується <a href="http://xmlgraphics.apache.org/batik/">Batik</a></font>
    <br><font size="-1">Фото рендеринга надані <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
    <p>ласка, відвідайте
    <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
	<br>i <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>для отримання додаткової інформації.
    </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
    </p><p><font size="-2">Побудований на відкритий вихідний код © Copyright 2006-2017 eTeks
   </font>]]></string>

</resources>