<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="alignment">центрування</string>
    <string name="magnetism">магнетизм</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Використовуйте дрібкою жест, щоб збільшувати і зменшувати масштаб.<br>
Щоб подивитися таблицю меблів з 1 пальця від лівого краю карти.<br>
Щоб побачити меблі каталог проведіть пальцем від правого краю, ви можете додати меблі звідти.<br>
Для панорамування без зміни поточної серветки вибору з двома пальцями разом.<br>
Для редагування будь-якого об\'єкта двічі натисніть на нього. <br>
Щоб вибрати більше одного об\'єкта використовуйте Lasso Select Вибрати кілька золотих акцій в меню Додатково.<br>
Два SH3D демо-файли будуть знаходитися у вашій папці завантаження, виберіть більше-> Відкрити будинок.<br>
Використовуйте ваш браузер для завантаження додаткових SH3D файлів з Інтернету, вони будуть відкриті з браузера.<br>
<p>ласка, відвідайте
    <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
	<br>i <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>для отримання додаткової інформації.
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Натисніть на значок додавання меблів, щоб помістити вибраний елемент меблів на вигляд зверху на місці 0.0.<br>
В якості альтернативи ви можете довго натиснути на пункт (немає перетягування).<br>
З цієї точки зору ви можете імпортувати каталог меблів бібліотеки, виберіть Меню-> бібліотеку Імпорт меблів ...<br>
	 ]]></string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Це вид всіх меблів В даний час розміщені на вашому плані.<br>
На даний момент єдина функція, яку ви можете зробити тут, щоб змінити видимість елементів.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html>
Це 3 тривимірний вигляд вашого плану. <br>
Якщо ви шукаєте зверху вниз: <br>
Один палець, зсунувши вліво або вправо буде обертати план. <br>
Один палець ковзання вгору або вниз буде змінювати висоту камери, а також висота тону. <br>
Pinch буде переміщати камеру ближче до центру або далі від нього. <br>
Якщо дивитися з точки зору візиту: <br>
Один палець, зсунувши вліво або вправо буде обертати план навколо вас. <br>
Один палець ковзання вгору або вниз буде змінювати вертикальний кут ваша голова загострена. <br>
Pinch буде рухати вас вперед або назад. <br>
Збережені точки зору можна знайти під значком очі. <br>
Зміна зверху вниз, щоб відвідати можна зробити іконку людини або значок плану. <br>
]]></string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">інформація про GPU</string>
    <string name="select_multiple">вибрати кілька</string>
    <string name="select_lasso">Виберіть ласо</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
    <br><b>Версія %1$s</b>
    <br><font size="-1">Java версії %2$s</font>
    <br><font size="-1">PDF Друк надана <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
    <br><font size="-1">експорт SVG забезпечується <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
    <br><font size="-1">SVG шлях компіляції забезпечується <a href="http://xmlgraphics.apache.org/batik/">Batik</a></font>
    <br><font size="-1">Фото рендеринга надані <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
    <p>ласка, відвідайте
    <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
	<br>i <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>для отримання додаткової інформації.
    </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
    </p><p><font size="-2">Побудований на відкритий вихідний код © Copyright 2006-2017 eTeks
   </font>]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Меню-> Допомога В даний момент нічого не робить.</string>
    <string name="large_home_question_title">потенційна проблема</string>
    <string name="large_home_question"><![CDATA[<html>
     Цей будинок %1 розміру, цей розмір може бути занадто великим, щоб бути плавно відредаговані в Renovations 3D, ви хотіли б почати з переглядом настройки для невибраних рівнів вихідних? (Рекомендується) <br>
     Для перегляду цих рівнів вам потрібно буде в два раз натиснути на ім\'я рівня і відзначте на видимий варіанті, зверніть увагу, що бажано, щоб кількість видимих рівнів до мінімуму для великих будинків, як це. <br>
     ]]></string>
    <string name="double_tap_finish">Двічі натисніть, щоб закінчити</string>
    <string name="long_process_title">Довгий процес працює</string>
    <string name="high_quality_photo_notice">Висока якість фото рендеринга може зайняти багато часу, щоб обчислити, в деяких випадках більш ніж на годину, будь ласка, знати про це.</string>
    <string name="libraryDownLoadNotice">Цей файл бібліотеки в даний час завантаження, це може зайняти деякий час, ви будете повідомлені, як тільки він буде завантажений і встановлено.</string>
    <string name="libraryExistsLocal">Ця бібліотека існує у вашій завантаженні, ви можете імпортувати його за допомогою локального варіанту.</string>
    <string name="local">місцевий</string>
    <string name="pleaseSelectSh3f">Будь ласка, виберіть sh3f файл для імпорту</string>
    <string name="pleaseSelectSh3t">Будь ласка, виберіть sh3t файл для імпорту</string>
    <string name="helpRedirectNotice">Ви спрямовані в систему настільних додатків допомоги Sweet Home 3D, це не буде точно збігатися з Renovations 3D користувальницький інтерфейс.</string>
    <string name="get_image_camera">камера</string>
    <string name="get_image_file">файл</string>

</resources>