<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="alignment">центровка</string>
    <string name="magnetism">магнетизм</string>
    <string name="welcometextyes">OK</string>
    <string name="welcometextno">Не показывать снова</string>
    <string name="planview_welcometext">Используйте щепоткой жест, чтобы увеличивать и уменьшать масштаб.\nЧтобы посмотреть таблицу мебели с 1 пальца от левого края карты.\nЧтобы увидеть мебель каталог проведите пальцем от правого края, вы можете добавить мебель оттуда.\nДля панорамирования без изменения текущей салфетки выбора с двумя пальцами вместе.\nЧтобы выбрать более одного объекта используйте Lasso Select Выбрать несколько золотых акций в меню Дополнительно.\nДва SH3D демо-файлы будут находиться в вашей папке загрузки, выберите больше-> Открыть дом.\nИспользуйте ваш браузер для загрузки дополнительных SH3D файлов из Интернета, они будут открыты из браузера.\nМеню-> Помощь В данный момент ничего не делает. \"</string>
    <string name="catalogview_welcometext">Нажмите на значок добавления мебели, чтобы поместить выбранный элемент мебели на вид сверху на месте 0.0.\nЭто единственный способ в настоящее время добавить мебель, нет перетаскивания.\nС этой точки зрения вы можете импортировать каталог мебели библиотеки, выберите Меню-> библиотеку Импорт мебели ...\nСуществует демо SH3F мебель файл в вашей папке загрузки.\nВы можете скачать мебель и текстуры библиотеки из Интернета, вам нужно распаковать их, может, используя файловый менеджер, прежде чем импортировать их.</string>
    <string name="furnitureview_welcometext">Это вид всей мебели В настоящее время размещены на вашем плане.\nНа данный момент единственная функция, которую вы можете сделать здесь, чтобы изменить видимость элементов.</string>
    <string name="component3dview_welcometext">Это 3-мерное представление Вашего плана.\nОтсюда вы можете использовать 1 или 2 пальца для перемещения вида.\nОбратите внимание, во всех случаях понятие \"перетащить то, что я смотрю на вокруг\".\nЕсли вы ищете сверху вниз:\nОдин палец, сдвинув влево или вправо будет вращать плоскость.\nОдин палец скольжения вверх или вниз приведет к изменению высоты камеры и, таким образом шаг.\nДва пальца скольжения вверх или вниз будет двигать камеру ближе к центру или дальше от него.\nДва пальца скольжения стороны в сторону не будет ничего делать.\nЕсли вы ищете с точки зрения посещения:\nОдин палец, сдвинув влево или вправо будет вращать плоскость вокруг вас.\nОдин палец скольжения вверх или вниз будет изменять вертикальный угол ваша голова заостренная.\nДва пальца скольжения вверх или вниз будет двигаться в сторону или вид сувенирной продукции от вас.\nДва пальца скольжения из стороны в сторону будет двигаться взгляд влево или вправо.\nСохраненные точки зрения можно найти под значком глаза.\nИзменение сверху вниз, чтобы посетить можно сделать с помощью значка человека или плана.\nЕсли вы видите коррумпированный вид, пожалуйста, попробуйте опцию deoptomize в меню.</string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">Информация о GPU</string>
    <string name="select_multiple">Выбрать несколько</string>
    <string name="select_lasso">Выберите лассо</string>

</resources>