<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="alignment">центровка</string>
    <string name="magnetism">магнетизм</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Используйте щепоткой жест, чтобы увеличивать и уменьшать масштаб.<br>
Чтобы посмотреть таблицу мебели с 1 пальца от левого края карты.<br>
Чтобы увидеть мебель каталог проведите пальцем от правого края, вы можете добавить мебель оттуда.<br>
Для панорамирования без изменения текущей салфетки выбора с двумя пальцами вместе.<br>
Чтобы выбрать более одного объекта используйте Lasso Select Выбрать несколько золотых акций в меню Дополнительно.<br>
Два SH3D демо-файлы будут находиться в вашей папке загрузки, выберите больше-> Открыть дом.<br>
Используйте ваш браузер для загрузки дополнительных SH3D файлов из Интернета, они будут открыты из браузера.<br>
<p>Чтобы получить больше информации
              <br>посетите <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
			  <br>а также <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Нажмите на значок добавления мебели, чтобы поместить выбранный элемент мебели на вид сверху на месте 0.0.<br>
Или вы можете долго нажать на элемент (нет перетаскивания).<br>
С этой точки зрения вы можете импортировать каталог мебели библиотеки, выберите Меню-> библиотеку Импорт мебели ...<br>
Вы можете скачать мебель и текстуры библиотеки из Интернета, вам нужно распаковать их, может, используя файловый менеджер, прежде чем импортировать их.<br>
</p><p>Чтобы получить больше информации
              <br>посетите <a href="http://www.sweethome3d.com/importModels.jsp">http://www.sweethome3d.com/importModels</a>
			  <br>а также <a href="http://www.sweethome3d.com/importTextures.jsp">http://www.sweethome3d.com/importTextures</a>
			     ]]></string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Это вид всей мебели В настоящее время размещены на вашем плане.<br>
На данный момент единственная функция, которую вы можете сделать здесь, чтобы изменить видимость элементов.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html>
Это трехмерный вид вашего плана. <br>
Если вы смотрите сверху вниз: <br>
Сдвиг одним пальцем влево или вправо приведет к повороту плана. <br>
Одним движением пальца вверх или вниз измените высоту камеры, а также высоту тона. <br>
Pinch переместит камеру ближе к центру или дальше от него. <br>
Если вы смотрите с точки зрения посещения: <br>
Один палец, сдвигающийся влево или вправо, будет вращать вокруг вас план. <br>
Один палец, скользящий вверх или вниз, изменит вертикальный угол, на который направлена ваша голова. <br>
Pinch переместит вас вперед или назад. <br>
Сохраненные точки зрения можно найти под значком глаза. <br>
Изменение сверху вниз для посещения может быть сделано с помощью значка человека или значка плана. <br>
Если вы видите поврежденное представление, попробуйте воспользоваться опцией deoptomize в меню. <br>
]]></string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">Информация о GPU</string>
    <string name="select_multiple">Выбрать несколько</string>
    <string name="select_lasso">Выберите лассо</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
              <br><b>Версия %1$s</b>
              <br><font size="-1">Версия Java %2$s</font>
              <br><font size="-1">PDF предоставлен <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
              <br><font size="-1">Экспорт в SVG предоставлен <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
              <br><font size="-1">Фотореалистичная визуализация обеспечена <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
              <p>Перевод на русский: Ильгиз Басимов, Валентин Казимиров,
              <br>Андрей Прищенко, Андрей Суржиков.
              <p>Чтобы получить больше информации
              <br>посетите <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
			  <br>а также <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
              </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
              </p><p><font size="-2">Построен на открытом исходном коде© Copyright 2006-2017 eTeks
              </font>]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Меню-> Помощь В данный момент ничего не делает.</string>

</resources>