<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Felújítások 3D</string>
    <string name="alignment">összehangolás</string>
    <string name="magnetism">mágnesesség</string>
    <string name="planview_welcometext">Használja a csipet gesztus a nagyítás és kicsinyítés.\nLátni, hogy a bútor asztal 1 ujját csúsztassa a bal szélén a térkép nézet.\nLátni, hogy a bútor katalógus húzza az ujját a jobb szélén, akkor egy bútor onnan.\nA pan megváltoztatása nélkül a jelenlegi kiválasztási ellop két ujjal együtt.\nVálassza ki egynél több objektum használja a Lasso Select Select többszörös arany részvények a További menüben.\nKét SH3D demo fájl lesz a letöltések mappában válassza More> Megnyitás haza.\nA böngésző letölthető több SH3D fájlokat az interneten, akkor nyissa meg a böngészőt.\nMenü-> Help Jelenleg nem csinál semmit.</string>
    <string name="catalogview_welcometext">Nyomja meg a Hozzáadás bútorok ikont elhelyezni a kiválasztott elemet bútorok rá a felülnézetben a helyszínen 0.0.\nEz az egyetlen módja annak, hogy Jelenleg egy bútor, nincs drag and drop.\nEbből a nézetből akkor importálni bútorok könyvtárak katalógusban válassza Menü-> Import bútorok könyvtár ...\nVan egy demo SH3F bútor fájlt a letöltések mappában.\nTudod letölt bútorok és textúra könyvtárak az interneten, meg kell, hogy csomagolja ki belőlük egy fájlkezelő importálása előtt őket.</string>
    <string name="furnitureview_welcometext">Ez a kilátás az összes bútor Jelenleg elhelyezni a tervet.\nEgyelőre az egyetlen funkciója, amit tehetünk az, hogy változtatni egy példány látható.</string>
    <string name="component3dview_welcometext">Ez egy 3 dimenziós nézetben a tervnek.\nInnen akkor 1 vagy 2 ujjal mozgatni a nézetet.\nFelhívjuk figyelmét, minden esetben a koncepció \"húzza amit én néztem körül\".\nHa keres felülről lefelé:\nEgy ujj csúsztatás balra vagy jobbra fog forogni a gépet.\nEgy ujj csúszott felfelé vagy lefelé módosítja a magassága a kamera, és így a pályán.\nKét ujját csúszó felfelé vagy lefelé mozgatja a kamerát közelebb a központban, vagy további belőle.\nKét ujjal csúszó egyik oldalról a másikra, nem csinál semmit.\nHa keres a látogatás szempontjából:\nEgy ujj csúsztatás balra vagy jobbra forog, a gép körül.\nEgy ujj csúszott felfelé vagy lefelé módosítja a függőleges szög a fejét csúcsos.\nKét ujját csúszó felfelé vagy lefelé mozgatja a kilátás felé, vagy szelvény tőled.\nKét ujjal csúszó oldalirányban mozog a nézetet balra vagy jobbra.\nMentett szempontok alatt található a szem ikonra.\nVáltozó fentről lefelé, hogy nézze meg lehet tenni az ikon egy férfi vagy egy terv.\nHa látsz egy korrupt nézet, próbálja a deoptomize a menüben.</string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">GPU info</string>
    <string name="select_multiple">Válasszon több</string>
    <string name="select_lasso">Válassza lasszó</string>

</resources>