<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Felújítások 3D</string>
    <string name="alignment">összehangolás</string>
    <string name="magnetism">mágnesesség</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Használja a csipet gesztus a nagyítás és kicsinyítés.<br>
Látni, hogy a bútor asztal 1 ujját csúsztassa a bal szélén a térkép nézet.<br>
Látni, hogy a bútor katalógus húzza az ujját a jobb szélén, akkor egy bútor onnan.<br>
A pan megváltoztatása nélkül a jelenlegi kiválasztási ellop két ujjal együtt.<br>
Szerkeszteni bármilyen tárgy dupla csap rajta. <br>
Válassza ki egynél több objektum használja a Lasso Select Select többszörös arany részvények a További menüben.<br>
Két SH3D demo fájl lesz a letöltések mappában válassza More> Megnyitás haza.<br>
A böngésző letölthető több SH3D fájlokat az interneten, akkor nyissa meg a böngészőt.<br>
</p><p>Kérem, látogasson el a <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
			  <br>és <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
              <br>további információért.
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Nyomja meg a Hozzáadás bútorok ikont elhelyezni a kiválasztott elemet bútorok rá a felülnézetben a helyszínen 0.0.<br>
Másik lehetőség, hogy a hosszú nyomja meg az elem (nincs drag and drop).<br>
Ebből a nézetből akkor importálni bútorok könyvtárak katalógusban válassza Menü-> Import bútorok könyvtár ...<br>
   ]]></string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Ez a kilátás az összes bútor Jelenleg elhelyezni a tervet.<br>
Egyelőre az egyetlen funkciója, amit tehetünk az, hogy változtatni egy példány látható.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html>
Ez egy 3 dimenziós nézetben a tervnek. <br>
Ha keres felülről lefelé: <br>
Egy ujjal csúsztatás balra vagy jobbra forog, a tervet. <br>
Egy ujj csúszó felfelé vagy lefelé módosítja a magassága a kamera és a pályát. <br>
Pinch fogja mozgatni a kamerát közelebb a központhoz vagy további belőle. <br>
Ha keres a látogatás szempontjából: <br>
Egy ujjal csúsztatás balra vagy jobbra fog forogni a terv körül. <br>
Egy ujj csúszó felfelé vagy lefelé módosítja a függőleges szög a fejét csúcsos. <br>
Pinch mozog akkor előre vagy hátra. <br>
Mentett nézőpontok alatt található a szem ikonra. <br>
Változó fentről lefelé, hogy nézze meg lehet tenni az ikon egy ember vagy az ikont egy terv. <br>
]]></string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">GPU info</string>
    <string name="select_multiple">Válasszon több</string>
    <string name="select_lasso">Válassza lasszó</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
              <br><b>Verzió: %1$s</b>
              <br><font size="-1">Java verzió: %2$s</font>
              <br><font size="-1">A PDF exportot az <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a> készítette</font>
              <br><font size="-1">Az SVG export a <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a> tulajdona</font>
              <br><font size="-1">A fotórenderelést a <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a> készítette</font>
              <p>Magyarra fordította Viktor Miklosi
              </p><p>Kérem, látogasson el a <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
			  <br>és <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
              <br>további információért.
              </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
              </p><p><font size="-2">Épül a nyílt forráskód © Copyright 2006-2017 eTeks
              </font>]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Menü-> Help Jelenleg nem csinál semmit.</string>
    <string name="large_home_question_title">Potenciális probléma</string>
    <string name="large_home_question"><![CDATA[<html>
     Ez az otthon %1 méretben, ez a méret túl nagy lehet, hogy simán szerkeszthető Felújítások 3D szeretne kezdeni a látható beállítás nem kiválasztott szint off? (Ajánlott) <br>
     Megtekintéséhez ezen a szinten meg kell érintse meg duplán a szint neve és jelölje be a Látható opciót, vegye figyelembe, hogy célszerű minél kevesebb látható szintet a legkisebb nagy otthonok, mint ez. <br>
     ]]></string>
    <string name="double_tap_finish">Koppintson duplán, hogy befejezze</string>
    <string name="long_process_title">Hosszú futó folyamat</string>
    <string name="high_quality_photo_notice">Kiváló minőségű renderelés fotó is hosszú időt vesz igénybe, hogy kiszámítható, esetenként több mint egy óra, kérjük ennek tudatában.</string>
    <string name="libraryDownLoadNotice">Ez a könyvtárfájl most letöltődik, ez eltarthat egy ideig, értesítést kap a letöltés és telepítés után.</string>
    <string name="libraryExistsLocal">A könyvtár a letöltések során létezik, a Helyi lehetőség használatával importálhatja.</string>
    <string name="local">Helyi</string>
    <string name="pleaseSelectSh3f">Kérem, válassza ki az importálni kívánt sh3f fájlt</string>
    <string name="pleaseSelectSh3t">Kérem, válassza ki az importálni kívánt sh3t fájlt</string>
    <string name="helpRedirectNotice">A Sweet Home 3D asztali alkalmazás súgórendszerére irányítod, nem fog pontosan illeszkedni a Renovations 3D felhasználói felülethez.</string>
    <string name="get_image_camera">Kamera</string>
    <string name="get_image_file">fájl</string>
    <string name="search_hint">Keresés</string>
    <string name="basic_remove_ads">Hirdetések eltávolítása</string>

</resources>