<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renoveringar 3D</string>
    <string name="alignment">Alignment</string>
    <string name="magnetism">Magnetism</string>
    <string name="welcometextyes">OK</string>
    <string name="welcometextno">Visa inte igen</string>
    <string name="planview_welcometext">Använd nypa gest för att zooma in och ut.\nAtt se möbler bord med en fingrar från vänster kant av kartvyn.\nAtt se möbler katalogen svepa från den högra kanten, kan du lägga till möbler därifrån .\nAtt panorera utan att ändra den aktuella markeringen svepa med två fingrar tillsammans.\nOm du vill markera mer än ett objekt använder Lasso Välj Markera flera guld aktier på menyn Mer.\nTvå SH3D demofiler kommer att vara i din nedladdningar mapp väljer mer-> Öppna hem.\nAnvänd din webbläsare för att ladda ner fler SH3D filer från Internet, kommer de att öppna från webbläsaren.\nMeny-> Hjälp närvarande ingenting.</string>
    <string name="catalogview_welcometext">Tryck på add möbler ikonen för att placera det valda möbler på planritning på platsen 0,0.\nDetta är det enda sättet för närvarande är att lägga till möbler, det finns ingen dra och släppa.\nFrån denna vy kan du importera möbler bibliotek katalog väljer Menu-> Importera möbler bibliotek ...\nDet finns en demo SH3F möbler fil i mappen Hämtade filer.\nDu kan ladda ner möbler och textur bibliotek från Internet, måste du packa upp dem Kan med hjälp av en filhanterare innan du importerar dem.</string>
    <string name="furnitureview_welcometext">Detta är en bild av alla möbler närvarande Placerad på din plan.\nFör nu den enda funktion du kan göra här är att ändra ett objekt synlighet.</string>
    <string name="component3dview_welcometext">Detta är en 3 dimensionell bild av din plan.\nHärifrån kan du använda 1 eller 2 fingrar för att flytta vyn.\nObservera I samtliga fall begreppet är \"dra vad jag tittar på runt\".\nOm du letar uppifrån:\nEtt finger glidning åt vänster eller höger roterar planet.\nEtt finger glida uppåt eller nedåt kommer att ändra höjden av kameran och därmed planen.\nTvå fingrar glida uppåt eller nedåt kommer att flytta kameran närmare centrum eller längre bort från den.\nTvå fingrar glider från sida till sida kommer inte att göra någonting.\nOm du letar från besöket synvinkel:\nEtt finger glidning åt vänster eller höger kommer att rotera planet omkring dig.\nEtt finger glida uppåt eller nedåt kommer att förändra den vertikala vinkeln huvudet pekar.\nTvå fingrar glida uppåt eller nedåt kommer att flytta vyn mot eller aways från dig.\nTvå fingrar glider i sidled flyttar vyn åt vänster eller höger.\nSparade synpunkter kan hittas under ögonikonen.\nByte från uppifrån och ned för att besöka kan göras genom en symbol för en man eller en plan.\nOm du ser en korrumperad vy, försök alternativet deoptomize i menyn.</string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">GPU info</string>
    <string name="select_multiple">välja flera</string>
    <string name="select_lasso">Välj lasso</string>

</resources>