<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovaciones 3D 3D</string>
    <string name="alignment">alineación</string>
    <string name="magnetism">magnetismo</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Utilizar el gesto de pellizcar para acercar y alejar.<br>
Para ver la tabla 1 mueble con pasar el dedo desde el borde izquierdo de la vista del mapa.<br>
Para ver el catálogo de muebles desliza el dedo desde el borde derecho, se puede añadir el mobiliario de allí.<br>
Para obtener una panorámica sin alterar el golpe selección actual con dos dedos juntos.<br>
Para seleccionar más de un objeto utilizar las acciones Selección de lazo Seleccione múltiple de oro en el menú Más.<br>
Dos archivos de demostración SH3D estarán en la carpeta de descargas, seleccione más-> casa abierta.<br>
Utilizar el navegador para descargar más archivos SH3D de la Internet, se abrirá desde el navegador.<br>
<p>Visita  <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
			  <br>y <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
              <br>para más información.
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Pulse el icono de añadir al sitio de los muebles seleccionados elemento de mobiliario a la vista del mapa en el contrato de arrendamiento 0.0.<br>
Alternativamente, puede presionar largo sobre el elemento (no hay arrastrar y soltar).<br>
Desde este punto de vista puede importar catálogo de las bibliotecas de muebles, seleccione Menú-> Importar biblioteca de muebles ...<br>
Puede descargar bibliotecas muebles y textura de la Internet, es necesario descomprimir em puede usar un explorador de archivos antes de importar em.<br>
<p>Visita  <a href="http://www.sweethome3d.com/importModels.jsp">http://www.sweethome3d.com/importModels</a>
			  <br>y <a href="http://www.sweethome3d.com/importTextures.jsp">http://www.sweethome3d.com/importTextures</a>
			     ]]></string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Esta es una vista de todos los muebles Actualmente Colocado en su plan.<br>
Por ahora la única función que puede hacer aquí es cambiar la visibilidad de los elementos.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html><p>
Esta es una vista tridimensional de su plan. <br>
Si usted está mirando de arriba abajo: <br>
Un dedo que se desliza hacia la izquierda o hacia la derecha hará girar el plan.<br>
Un dedo que se deslice hacia arriba o hacia abajo alterará la altura de la cámara y también el tono.<br>
Pinch moverá la cámara más cerca del centro o más lejos de ella.<br>
Si está buscando desde el punto de vista de la visita: <br>
Un dedo que se desliza hacia la izquierda o hacia la derecha hará girar el plan alrededor de usted.<br>
Un dedo que se desliza hacia arriba o hacia abajo alterará el ángulo vertical de la cabeza.<br>
El pellizco lo moverá hacia delante o hacia atrás.<br>
Los puntos de vista guardados se pueden encontrar bajo el icono de ojo. <br>
Cambiar de arriba abajo a la visita se puede hacer por el icono de un hombre o el icono de un plan.<br>
Si ves una vista corrupta, prueba la opción deoptomize en el menú. <br>
]]></string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">Datos de la GPU</string>
    <string name="select_multiple">Selección múltiple</string>
    <string name="select_lasso">Seleccionar el lazo</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
              <br><b>Version %1$s</b>
              <br><font size="-1">Java versión %2$s</font>
              <br><font size="-1">PDF impresión proporcionada por <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
              <br><font size="-1">Exportación SVG proporcionada por <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
              <br><font size="-1">SVG path compilation proveniente de <a href="http://xmlgraphics.apache.org/batik/">Batik</a></font>
              <br><font size="-1">Foto renderizada proveniente de <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
              <p>Traducido al Español<br>por Pablo Mayordomo y Paco.
              <p>Visita  <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
			  <br>y <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
              <br>para más información.
              </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
              </p><p><font size="-2">Construido sobre código fuente abierto © Copyright 2006-2017 eTeks
              </font>
              <br>&nbsp;]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Menú-> Ayuda Actualmente no hace nada.</string>

</resources>