<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
    <br><b>Έκδοση %1$s</b>
    <br><font size="-1">Έκδοση Java %2$s</font>
    <br><font size="-1">Η εκτύπωση σε PDF παρέχεται από την <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
    <br><font size="-1">Η εξαγωγή σε SVG παρέχεται από τη <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
    <br><font size="-1">Η φωτογραφική απόδοση παρέχεται από τη <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
    <p>Μεταφράστηκε στα ελληνικά από την Έλλη Νικολάου
    <br>και τον Ηλία Τσιάντα
    </p><p>Παρακαλώ επισκεφτείτε τη διεύθυνση
    <br><a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
	<br>και <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>Για περισσότερες πληροφορίες.
    </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
    </p><p>Χτισμένο σε ανοικτού πηγαίου κώδικα Πνευματικά δικαιώματα © 2006-2017 eTeks
    </font>]]></string>
    <string name="alignment">Ευθυγραμμία</string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Πατήστε το εικονίδιο προσθήκης έπιπλα για να τοποθετήσετε το επιλεγμένο στοιχείο επίπλου πάνω στην κάτοψη στη θέση 0,0.<br>
Εναλλακτικά, μπορείτε να πατήσετε παρατεταμένα πάνω στο αντικείμενο (δεν υπάρχει drag and drop).<br>
Από την άποψη αυτή, μπορείτε να εισαγάγετε Κατάλογος επίπλων βιβλιοθήκες, επιλέξτε Μενού-> βιβλιοθήκη έπιπλα Εισαγωγή ...<br>
Μπορείτε να κατεβάσετε τα έπιπλα και την υφή βιβλιοθήκες από το διαδίκτυο, μπορεί να χρειαστεί να τα αποσυμπιέσετε χρησιμοποιώντας ένα αρχείο εξερευνητής πριν από την εισαγωγή τους.<br>
</p><p>Παρακαλώ επισκεφτείτε τη διεύθυνση
    <br><a href="http://www.sweethome3d.com/importModels.jsp">http://www.sweethome3d.com/importModels</a>
	<br>και <a href="http://www.sweethome3d.com/importTextures.jsp">http://www.sweethome3d.com/importTextures</a>
   ]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html>
Αυτή είναι μια τρισδιάστατη όψη 3 του σχεδίου σας.<br>
Από εδώ μπορείτε να χρησιμοποιήσετε 1 ή 2 δάχτυλα για να μετακινήσετε την προβολή.<br>
Παρακαλείστε να σημειώσετε ότι σε όλες τις περιπτώσεις, η έννοια είναι "σύρετε αυτό που ψάχνω γύρω».<br>
Αν ψάχνετε από την κορυφή προς τα κάτω:<br>
Ένα δάχτυλο ολίσθηση προς τα αριστερά ή δεξιά θα περιστρέφεται το σχέδιο.<br>
Ένα δάκτυλο ολίσθηση πάνω ή κάτω θα μεταβάλλει το ύψος της κάμερας καθώς και τον αγωνιστικό χώρο.<br>
Δύο δάχτυλα συρόμενη προς τα πάνω ή προς τα κάτω θα μετακινήσει την κάμερα πιο κοντά στο κέντρο ή μακρύτερα από αυτό.<br>
Δύο δάχτυλα συρόμενη από πλευρά σε πλευρά δεν θα κάνει τίποτα.<br>
Αν ψάχνετε από το σημείο επίσκεψη του άποψη:<br>
Ένα δάχτυλο ολίσθηση προς τα αριστερά ή δεξιά θα περιστρέφεται το σχέδιο γύρω σας.<br>
Ένα δάχτυλο συρόμενη προς τα πάνω ή προς τα κάτω θα αλλάξει την κάθετη γωνία το κεφάλι σας έχει σημειωθεί.<br>
Δύο δάχτυλα συρόμενη προς τα πάνω ή προς τα κάτω θα κινηθεί η θέα προς ή aways από εσάς.<br>
Δύο δάχτυλα συρόμενη πλευρά σε πλευρά θα κινηθεί η θέα προς τα αριστερά ή δεξιά.<br>
Αποθηκευμένα σημεία άποψη μπορεί να βρεθεί κάτω από το εικονίδιο ματιού.<br>
Η αλλαγή από πάνω προς τα κάτω για να επισκεφθείτε μπορεί να γίνει με την εικόνα ενός ανθρώπου ή ενός σχεδίου.<br>
Αν δείτε μια διεφθαρμένη άποψη, δοκιμάστε την επιλογή deoptomize στο μενού.<br>
]]></string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Αυτή είναι μια όψη του όλα τα έπιπλα του παρόντος διατίθενται στην σχέδιό σας.<br>
Προς το παρόν η μόνη λειτουργία που μπορείτε να κάνετε είναι να αλλάξετε μια προβολή αντικειμένων.<br>
]]>\n</string>
    <string name="magnetism">Μαγνητισμός</string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">GPU πληροφορίες</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Χρησιμοποιήστε τη χειρονομία πρέζα για να κάνετε ζουμ μέσα και έξω.<br>
Για να δείτε τα έπιπλα πίνακα κτύπημα με 1 δάχτυλο από το αριστερό άκρο του κάτοψη.<br>
Για να δείτε τον κατάλογο επίπλων σύρετε από το δεξί άκρο, μπορείτε να προσθέσετε έπιπλα από εκεί.<br>
Στο τηγάνι χωρίς να αλλάζει η τρέχουσα κτύπημα επιλογής με 2 δάχτυλα μαζί.<br>
Για να επιλέξετε περισσότερα από ένα αντικείμενο χρησιμοποιήσετε το Select λάσο ή επιλέξτε πολλαπλές δράσεις στο μενού Περισσότερα.<br>
Δύο αρχεία demo sh3d θα είναι στο φάκελο λήψεις σας, επιλέξτε περισσότερα-> Άνοιγμα στο σπίτι.<br>
Χρησιμοποιήστε το πρόγραμμα περιήγησής σας για να λάβετε περισσότερα sh3d αρχεία από το διαδίκτυο, θα ανοίξει από το πρόγραμμα περιήγησης.<br>
 </p><p>Παρακαλώ επισκεφτείτε τη διεύθυνση
    <br><a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
	<br>και <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>Για περισσότερες πληροφορίες.
]]></string>
    <string name="select_lasso">Επιλέξτε λάσο</string>
    <string name="select_multiple">Επιλογή πολλαπλών</string>
    <string name="helpmenu_no_work">Μενού-> Βοήθεια δεν κάνει τίποτα προς το παρόν.</string>
</resources>