<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
    <br><b>Έκδοση %1$s</b>
    <br><font size="-1">Έκδοση Java %2$s</font>
    <br><font size="-1">Η εκτύπωση σε PDF παρέχεται από την <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
    <br><font size="-1">Η εξαγωγή σε SVG παρέχεται από τη <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
    <br><font size="-1">Η φωτογραφική απόδοση παρέχεται από τη <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
    <p>Μεταφράστηκε στα ελληνικά από την Έλλη Νικολάου
    <br>και τον Ηλία Τσιάντα
    </p><p>Παρακαλώ επισκεφτείτε τη διεύθυνση
    <br><a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
	<br>και <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>Για περισσότερες πληροφορίες.
    </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
    </p><p>Χτισμένο σε ανοικτού πηγαίου κώδικα Πνευματικά δικαιώματα © 2006-2017 eTeks
    </font>]]></string>
    <string name="alignment">Ευθυγραμμία</string>
    <string name="welcometext_catalogview"><![CDATA[<html><p>Πατήστε το εικονίδιο προσθήκης έπιπλα για να τοποθετήσετε το επιλεγμένο στοιχείο επίπλου πάνω στην κάτοψη στη θέση 0,0.<br>
Εναλλακτικά, μπορείτε να πατήσετε παρατεταμένα πάνω στο αντικείμενο (δεν υπάρχει drag and drop).<br>
Από την άποψη αυτή, μπορείτε να εισαγάγετε Κατάλογος επίπλων βιβλιοθήκες, επιλέξτε Μενού-> βιβλιοθήκη έπιπλα Εισαγωγή …<br>
   ]]></string>
    <string name="welcometext_component3dview"><![CDATA[<html><p>
Αν ψάχνετε από πάνω προς τα κάτω, pinch θα μετακινήσετε την κάμερα πιο κοντά στο κέντρο ή περισσότερο από αυτό. <br>
Αν ψάχνετε από το σημείο επίσκεψη του άποψη, pinch θα κινείστε προς τα εμπρός ή προς τα πίσω. <br>
Αποθηκεύστε τη θέση της κάμερας με το εικονίδιο της φωτογραφικής μηχανής, μεταβείτε σε μια θέση κάμερας με το εικονίδιο της κάμερας διακοπτών. <br>
Η αλλαγή από την κορυφή προς την επίσκεψη μπορεί να γίνει με την εικόνα ενός σχεδίου / προσώπου. <br>
]]></string>
    <string name="welcometext_furnitureview"><![CDATA[<html>
Αυτή είναι μια όψη του όλα τα έπιπλα του παρόντος διατίθενται στην σχέδιό σας.<br>
Προς το παρόν η μόνη λειτουργία που μπορείτε να κάνετε είναι να αλλάξετε μια προβολή αντικειμένων.<br>
]]>\n</string>
    <string name="magnetism">Μαγνητισμός</string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">GPU πληροφορίες</string>
    <string name="welcometext_planview"><![CDATA[<html>
Πατήστε παρατεταμένα σε οποιοδήποτε αντικείμενο για να το επεξεργαστείτε. <br>
Χρησιμοποιήστε το αναπτυσσόμενο εργαλείο στη γραμμή τίτλου για να δημιουργήσετε νέα αντικείμενα. <br>
Χρησιμοποιήστε το κουμπί αναίρεσης στη γραμμή τίτλου για να κάνετε διορθώσεις. <br>
Μπορείτε να ανοίξετε τα σπίτια επίδειξης από τα αρχεία-> Νέα από την επίδειξη .. στο αναπτυσσόμενο μενού. <br>
Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το πρόγραμμα περιήγησής σας για να ανοίξει άμεσα περισσότερα αρχεία στο σπίτι (.sh3d) από το Internet, για παράδειγμα, <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
]]></string>
    <string name="select_lasso">Επιλέξτε λάσο</string>
    <string name="select_multiple">Επιλογή πολλαπλών</string>
    <string name="helpmenu_no_work">Μενού-> Βοήθεια δεν κάνει τίποτα προς το παρόν.</string>
    <string name="large_home_question_title">Δυναμικό θέμα</string>
    <string name="large_home_question"><![CDATA[<html>
     Αυτό το σπίτι είναι %1 σε μέγεθος, το οποίο μπορεί να είναι πολύ μεγάλο για να επεξεργαστείτε ομαλά στις Renovations 3D, θα θέλατε να απενεργοποιήσετε την ορατότητα για μεγάλα αντικείμενα επίπλων; (Συνιστάται) <br>
     Για να δείτε αυτά τα στοιχεία, μπορείτε να αλλάξετε την ορατότητά τους στον πίνακα επίπλων που βρίσκεται στα αριστερά της προβολής 2D Plan <br>
     ]]></string>
    <string name="long_press_to_finish">Πατήστε παρατεταμένα για ολοκλήρωση</string>
    <string name="long_process_title">Μακρά διαδικασία λειτουργίας</string>
    <string name="high_quality_photo_notice">Υψηλής ποιότητας φωτογραφία απόδοση μπορεί να πάρει πολύ χρόνο για να υπολογίσετε, σε ορισμένες περιπτώσεις περισσότερο από μία ώρα, παρακαλώ να το γνωρίζουν αυτό.</string>
    <string name="libraryDownLoadNotice">Αυτό το αρχείο βιβλιοθήκης έχει πλέον μεταφορτωθεί, αυτό μπορεί να διαρκέσει αρκετό καιρό, θα σας ειδοποιηθεί μόλις το κατεβάσετε και εγκαταστήσετε.</string>
    <string name="libraryExistsLocal">Αυτή η βιβλιοθήκη υπάρχει στις λήψεις σας, μπορείτε να την εισαγάγετε χρησιμοποιώντας την επιλογή Τοπική.</string>
    <string name="local">Τοπικός</string>
    <string name="pleaseSelectSh3f">Επιλέξτε sh3f αρχείο για εισαγωγή</string>
    <string name="pleaseSelectSh3t">Επιλέξτε sh3t αρχείο για εισαγωγή</string>
    <string name="helpRedirectNotice">Σας κατευθύνεστε στο σύστημα βοήθειας για εφαρμογές γραφείου Sweet Home 3D, δεν θα ταιριάζει ακριβώς με το περιβάλλον εργασίας Ανακαίνισης 3D.</string>
    <string name="get_image_file">Αρχείο</string>
    <string name="get_image_camera">κάμερα</string>
    <string name="search_hint">Ψάξιμο</string>
    <string name="basic_remove_ads">Αφαίρεσε τις διαφημίσεις</string>
    <string name="insufficient3dResourcesTitle">Χαμηλοί πόροι</string>
    <string name="insufficient3dResourcesMessage">Αυτήν τη στιγμή η συσκευή δεν διαθέτει επαρκείς πόρους για να πραγματοποιήσει απόδοση 3D, παρακαλούμε να επανεκκινήσετε.</string>
    <string name="showOtherHandles">Δείχνουν άλλες λαβές</string>
    <string name="showPagerButtons">Εμφάνιση κουμπιών τηλεειδοποίησης</string>
    <string name="useChunkyHandles">Δείχνουν χοντρά χερούλια</string>
    <string name="menu_help_online">Onlinehilfe</string>
    <string name="menu_help_tutorial">Φροντιστήριο</string>
    <string name="tutStep0Title">Φροντιστήριο</string>
    <string name="tutStep0Text">Για σφάλματα χρησιμοποιήστε την επιλογή Αναίρεση. Σύρετε το σχέδιο γύρω με ένα δάχτυλο, μεγεθύνετε χρησιμοποιώντας τη δράση τσιμπήματος. Δοκιμάστε να μετακινήσετε το σχέδιο τώρα … (Μπορείτε να κλείσετε / δείξετε αυτό το σεμινάριο οποιαδήποτε στιγμή.)</string>
    <string name="tutStep10Text">Μετακινήστε την καρέκλα γύρω και προσπαθήστε να την περιστρέψετε.</string>
    <string name="tutStep10Title">Προσθέστε μια καρέκλα - 3</string>
    <string name="tutStep11Text">Πατήστε το κουμπί 3D και η προβολή θα αλλάξει στην προβολή 3D.</string>
    <string name="tutStep11Title">Προβολή σε 3D - 1</string>
    <string name="tutStep12Text">Μετακινήστε τη φωτογραφική μηχανή στρέφοντας.</string>
    <string name="tutStep12Title">Προβολή σε 3D - 2</string>
    <string name="tutStep13Text">Πηγαίνετε στο σπίτι πατώντας το πλήκτρο εικονικής επίσκεψης.</string>
    <string name="tutStep13Title">Προβολή σε 3D - 3</string>
    <string name="tutStep14Title">Προσθέστε μια πόρτα - 1</string>
    <string name="tutStep15Title">Προσθέστε μια πόρτα - 2</string>
    <string name="tutStep16Title">Προσθέστε μια πόρτα - 3</string>
    <string name="tutStep17Title">Προσθέστε μια πόρτα - 4</string>
    <string name="tutStep1Title">Δημιουργήστε μερικούς τοίχους - 1</string>
    <string name="tutStep2Title">Δημιουργήστε μερικούς τοίχους - 2</string>
    <string name="tutStep3Title">Δημιουργήστε μερικούς τοίχους - 3</string>
    <string name="tutStep4Title">Δημιουργήστε ένα δωμάτιο - 1</string>
    <string name="tutStep5Title">Δημιουργήστε ένα δωμάτιο - 2</string>
    <string name="tutStep6Title">Δημιουργήστε ένα δωμάτιο - 3</string>
    <string name="tutStep7Title">Προσθέστε μια καρέκλα - 1</string>
    <string name="tutStep8Title">Προσθέστε μια καρέκλα - 1</string>
    <string name="tutStep9Title">Προσθέστε μια καρέκλα - 2</string>
    <string name="tutStepFinishTitle">Το σεμινάριο τελείωσε</string>
    <string name="addCameraPosition">Προσθέστε τη θέση της κάμερας</string>
    <string name="deleteCameraPosition">Διαγράψτε τη θέση της κάμερας</string>
    <string name="goToCameraPosition">Πηγαίνετε στη θέση κάμερας</string>
    <string name="tutStep14Text">Εμφανίστε τον κατάλογο επίπλων, σύροντάς τον από την αριστερή πλευρά της οθόνης.</string>
    <string name="tutStep15Text">Αναζήτηση για τη λέξη \"πόρτα\".</string>
    <string name="tutStep16Text">Πατήστε παρατεταμένα μια πόρτα και θα προστεθεί στο σχέδιό σας.</string>
    <string name="tutStep17Text">Σύρετε την πόρτα σε έναν τοίχο, παρατηρήστε ότι αυτόματα ταιριάζει στον τοίχο.</string>
    <string name="tutStep1Text">Επιλέξτε το εργαλείο \"Δημιουργία τοίχων\" από τον επιλογέα εργαλείων.</string>
    <string name="tutStep2Text">Δημιουργήστε έναν τοίχο σύροντας στην οθόνη και στη συνέχεια σηκώνοντας το δάχτυλό σας.</string>
    <string name="tutStep3Text">Δημιουργήστε ένα τετράγωνο τοίχων σύροντας τρεις φορές. Κάντε το τελευταίο τέλος σύρετε κοντά στην αρχή του πρώτου τοίχου σας.</string>
    <string name="tutStep4Text">Συμμετάσχετε στον τελευταίο τοίχο στην πρώτη με διπλό πάτημα για να τελειώσετε τη δημιουργία.</string>
    <string name="tutStep5Text">Επιλέξτε το εργαλείο \"Δημιουργία δωματίων\" από τον επιλογέα εργαλείων.</string>
    <string name="tutStep6Text">Πατήστε παρατεταμένα οπουδήποτε μέσα στους τέσσερις τοίχους για να δημιουργήσετε ένα δωμάτιο.</string>
    <string name="tutStep7Text">Επεξεργαστείτε το νέο δωμάτιο πατώντας παρατεταμένα σε αυτό, επιλέξτε την υφή του δαπέδου και κάντε το με πλακάκια. Κλείστε τους διαλόγους.</string>
    <string name="tutStep8Text">Εμφανίστε τον κατάλογο επίπλων πατώντας το βέλος.</string>
    <string name="tutStep9Text">Πατήστε παρατεταμένα μια καρέκλα και θα προστεθεί στο σχέδιό σας.</string>
    <string name="tutStepFinishText"><![CDATA[Καλή δουλειά, τώρα ίσως θέλετε να φορτώσετε ένα σπίτι από ένα αρχείο επίδειξης, Menu-> File-> New από demo.\nΑργότερα θα μπορούσατε να χρησιμοποιήσετε τη γεννήτρια φωτογραφιών στην προβολή 3D για να \"Δημιουργία φωτογραφίας …\"]]></string>
    <string name="tutorialWellDone">Μπράβο!</string>
    <string name="share">Μερίδιο</string>
    <string name="set_to_device_location">Χρησιμοποιήστε τη θέση της συσκευής</string>
    <string name="menu_privacy">Μυστικότητα</string>
    <string name="yes">Ναί</string>
    <string name="no">Οχι</string>
    <string name="showPlanZoomButtons">Εμφάνιση κουμπιών μεγέθυνσης σχεδίου</string>
    <string name="doubleTapEdit2D">Πατήστε δύο φορές για επεξεργασία στο σχέδιο</string>
    <string name="doubleTapEdit3D">Πατήστε δύο φορές για επεξεργασία σε προβολή 3D</string>
    <string name="pleaseSelectSh3l">Επιλέξτε sh3l αρχείο για εισαγωγή</string>
</resources>