<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Sanierungen 3D</string>
    <string name="alignment">Ausrichtung</string>
    <string name="magnetism">Magnetismus</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Verwenden Sie die Pinch-Geste in und heraus zu zoomen.<br>
Um zu sehen, die Möbel Tisch mit 1 Bewegung des Fingers von der linken Rand der Kartenansicht.<br>
Um den Möbelkatalog Swipe vom rechten Rand sehen, können Sie Möbel von dort hinzufügen.<br>
Mit zwei Fingern zusammen ohne Änderung der aktuellen Auswahl Swipe zu schwenken.<br>
Um mehr als ein Objekt mehrere Goldaktien im Menü Mehr die Lasso Select Select verwenden.<br>
Zwei SH3D Demo-Dateien werden in Ihrem Download-Ordner sein, wählen Sie More-> Öffnen nach Hause.<br>
Benutzen Sie Ihren Browser mehr SH3D Dateien aus dem Internet herunterladen, diese werden vom Browser öffnen.<br>
</p><p>Besuchen Sie <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
			<br>und <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
              <br>für mehr Informationen.
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Drücken Sie die Hinzufügen-Symbol, um vor Ort die Möbel ausgewählt Möbelstück auf der Kartenansicht auf den Mietvertrag 0,0.<br>
Alternativ können Sie auch lange auf das Element drücken (es gibt keine Drag &amp; Drop).<br>
Aus dieser Sicht können Sie Möbel Bibliotheken Katalog, wählen Sie Menü-> Import Möbel-Bibliothek importieren ...<br>
Sie können Möbel und Textur-Bibliotheken aus dem Internet herunterladen, müssen Sie entpacken em vor dem Import em einen Datei-Explorer verwenden, können.<br>
</p><p>Besuchen Sie <a href="http://www.sweethome3d.com/importModels.jsp">http://www.sweethome3d.com/importModels</a>
			<br>und <a href="http://www.sweethome3d.com/importTextures.jsp">http://www.sweethome3d.com/importTextures</a>
   ]]></string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Dies ist eine Ansicht von allen Möbeln auf Ihrem Plan platziert.<br>
Denn nun ist die einzige Funktion, die Sie hier tun können, ist ein Artikel Sichtbarkeit zu ändern.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html>
Dies ist eine 3-dimensionale Ansicht des Plans.<br>
Von hier aus können Sie 1 oder 2 Finger verwenden, um die Ansicht zu bewegen.<br>
Bitte beachten Sie in allen Fällen ist das Konzept "ziehen, was bei etwa ich bin auf der Suche".<br>
Wenn Sie schauen, von oben nach unten:<br>
Ein Finger Gleiten nach links oder rechts wird den Plan drehen.<br>
Ein Finger Gleiten nach oben oder unten wird die Höhe der Kamera verändern und auch die Tonhöhe.<br>
Zwei Finger Gleiten nach oben oder unten wird die Kamera näher an der Mitte oder weiter von ihm zu bewegen.<br>
Zwei Finger von Seite zu Seite abgleitet, nicht alles tun.<br>
Wenn Sie aus der Sicht Besuch suchen:<br>
Ein Finger Gleiten nach links oder rechts wird den Plan um Sie herum drehen.<br>
Ein Finger Gleiten nach oben oder unten wird die aufrechte Winkel ändern, um Ihren Kopf gerichtet ist.<br>
Zwei Finger Gleiten nach oben oder unten wird der Blick in Richtung oder aways von Ihnen bewegen.<br>
Zwei Finger und her bewegt wird der Blick nach links oder rechts bewegen.<br>
Gespeichert Standpunkte unter dem Augensymbol zu finden.<br>
Der Wechsel von oben nach unten besuchen kann durch das Symbol eines Mannes oder eines Plans erfolgen.<br>
Wenn Sie eine beschädigte Ansicht zu sehen, versuchen Sie bitte die deoptomize Option im Menü.<br>
]]></string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">GPU info</string>
    <string name="select_multiple">Wählen Sie mehrere</string>
    <string name="select_lasso">Wählen Sie lasso</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
              <br><b>Version %1$s</b>
              <br><font size="-1">Java Version %2$s</font>
              <br><font size="-1">PDF-Druck zur Verfügung gestellt von <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
              <br><font size="-1">SVG-Export zur Verfügung gestellt von <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
              <br><font size="-1">SVG-Path compilation zur Verfügung gestellt von <a href="http://xmlgraphics.apache.org/batik/">Batik</a></font>
              <br><font size="-1">Photo Rendering zur Verfügung gestellt von <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
              <p>Übersetzt ins Deutsche von Sebastian Breuer,<br>Thomas Zimmermann, Thomas Tschikste und Florian Haag
              </p><p>Besuchen Sie <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
			<br>und <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
              <br>für mehr Informationen.
              </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
              </p><p><font size="-2">Errichtet auf Open Source Code © Copyright 2006-2017 by eTeks
              </font>]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Menü-> Hilfe Zur Zeit nichts tut.</string>

</resources>