<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="alignment">Ausrichtung</string>
    <string name="magnetism">Magnetismus</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Verwenden Sie die Pinch-Geste in und heraus zu zoomen.<br>
Um zu sehen, die Möbel Tisch mit 1 Bewegung des Fingers von der linken Rand der Kartenansicht.<br>
Um den Möbelkatalog Swipe vom rechten Rand sehen, können Sie Möbel von dort hinzufügen.<br>
Mit zwei Fingern zusammen ohne Änderung der aktuellen Auswahl Swipe zu schwenken.<br>
Um ein beliebiges Objekt zu bearbeiten, tippen Sie darauf
Um mehr als ein Objekt mehrere Goldaktien im Menü Mehr die Lasso Select Select verwenden.<br>
Zwei SH3D Demo-Dateien werden in Ihrem Download-Ordner sein, wählen Sie More-> Öffnen nach Hause.<br>
Benutzen Sie Ihren Browser mehr SH3D Dateien aus dem Internet herunterladen, diese werden vom Browser öffnen.<br>
</p><p>Besuchen Sie <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
			<br>und <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
              <br>für mehr Informationen.
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Drücken Sie die Hinzufügen-Symbol, um vor Ort die Möbel ausgewählt Möbelstück auf der Kartenansicht auf den Mietvertrag 0,0.<br>
Alternativ können Sie auch lange auf das Element drücken (es gibt keine Drag &amp; Drop).<br>
Aus dieser Sicht können Sie Möbel Bibliotheken Katalog, wählen Sie Menü-> Import Möbel-Bibliothek importieren ...<br>
   ]]></string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Dies ist eine Ansicht von allen Möbeln auf Ihrem Plan platziert.<br>
Denn nun ist die einzige Funktion, die Sie hier tun können, ist ein Artikel Sichtbarkeit zu ändern.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html>
Dies ist eine dreidimensionale Ansicht Ihres Planes. <br>
Wenn Sie von oben nach unten schauen: <br>
Ein Finger, der nach links oder rechts schiebt, dreht den Plan<br>
Ein Finger, der nach oben oder unten gleitet, ändert die Höhe der Kamera und auch die Tonhöhe<br>
Pinch bewegt die Kamera näher an die Mitte oder weiter davon<br>
Wenn Sie von der Besuchssicht aussehen: <br>
Ein Finger, der nach links oder rechts schiebt, dreht den Plan um dich herum<br>
Ein Finger, der nach oben oder unten gleitet, ändert den senkrechten Winkel, den Ihr Kopf zeigt<br>
Pinch bewegt dich vorwärts oder rückwärts<br>
Gespeicherte Standpunkte können unter dem Augensymbol gefunden werden<br>
Das Wechseln von oben nach unten kann durch die Ikone eines Mannes oder der Ikone eines Plans erfolgen<br>
]]></string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">GPU info</string>
    <string name="select_multiple">Wählen Sie mehrere</string>
    <string name="select_lasso">Wählen Sie lasso</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
              <br><b>Version %1$s</b>
              <br><font size="-1">Java Version %2$s</font>
              <br><font size="-1">PDF-Druck zur Verfügung gestellt von <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
              <br><font size="-1">SVG-Export zur Verfügung gestellt von <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
              <br><font size="-1">SVG-Path compilation zur Verfügung gestellt von <a href="http://xmlgraphics.apache.org/batik/">Batik</a></font>
              <br><font size="-1">Photo Rendering zur Verfügung gestellt von <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
              <p>Übersetzt ins Deutsche von Sebastian Breuer,<br>Thomas Zimmermann, Thomas Tschikste und Florian Haag
              </p><p>Besuchen Sie <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
			<br>und <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
              <br>für mehr Informationen.
              </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
              </p><p><font size="-2">Errichtet auf Open Source Code © Copyright 2006-2017 by eTeks
              </font>]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Menü-> Hilfe Zur Zeit nichts tut.</string>
    <string name="large_home_question_title">Potenzielle Frage</string>
    <string name="large_home_question"><![CDATA[<html>
     Dieses Haus ist %1 in Größe, diese Größe kann zu groß sein, um reibungslos in Renovations 3D bearbeitet zu werden, möchten Sie mit der sichtbaren Einstellung für nicht ausgewählte Levels beginnen? (Empfohlen) <br>
     Um diese Ebenen zu sehen, musst du doppelt auf den Levelnamen tippen und auf die Option Viewable ticken, beachten Sie, dass es ratsam ist, die Anzahl der sichtbaren Levels auf ein Minimum für große Häuser wie diese zu halten
     ]]></string>
    <string name="double_tap_finish">Doppeltippen, um zu beenden</string>
    <string name="long_process_title">Lange Laufzeit</string>
    <string name="high_quality_photo_notice">Hochwertige Foto-Rendering kann eine lange Zeit zu berechnen, in einigen Fällen mehr als eine Stunde, bitte beachten Sie diese.</string>
    <string name="libraryDownLoadNotice">Diese Bibliotheksdatei wird nun heruntergeladen, dies kann einige Zeit dauern, Sie werden benachrichtigt, sobald es heruntergeladen und installiert ist.</string>
    <string name="libraryExistsLocal">Diese Bibliothek existiert in Ihren Downloads, Sie können sie mit der Option Local importieren.</string>
    <string name="local">Lokal</string>
    <string name="pleaseSelectSh3f">Bitte wählen Sie sh3f Datei zum Importieren aus</string>
    <string name="pleaseSelectSh3t">Bitte wählen Sie sh3t Datei zum Importieren aus</string>
    <string name="helpRedirectNotice">Sie werden an die Sweet Home 3D Desktop-Anwendung Hilfesystem gerichtet, es wird nicht genau mit der Benutzeroberfläche von Renovations 3D übereinstimmen.</string>

</resources>