<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="alignment">Allineamento</string>
    <string name="magnetism">Magnetismo</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Usa la gesture di Pinch(pizzico) per effettuare uno zoom.<br>
Per vedere la lista degli arredi aggiunti, scorri il dito da sinistra dello schermo.<br>
Per vedere gli arredi disponibili, scorri il dito da destra, potrai aggiungere gli arredi da li. <br>
Per scorrere lungo la mappa senza modificare la selezione attuale, scorri con due dita.<br>
Per selezionare più di un oggetto contemporaneamente, utilizza la Selezione con lazo o la Selezione Multipla nel menu aggiuntivo.<br>
Due file demo di sh3d verranno scaricati nella tua cartella dei downloads, seleziona Menu->Apri .<br>
    <br>per ulteriori informazioni.
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>
        Premendo l\'icona di aggiunta mobili, puoi aggiungere l\'oggetto selezionato sulla piantina in posizione 0,0.<br>
        In alternativa puoi premere a lungo sull\'oggetto (non è possibile trascinarlo sulla mappa).<br>
        Da questa vista puoi importare cataloghi di arredamento, premi su Menu->Importa Libreria di Arredamento&#8230;<br>
        Puoi scaricare arredamento e textures da internet, potresti doverli decomprimere prima di importarli.<br> 
</p><p>Visita i siti <a href="http://www.sweethome3d.com/importModels.jsp">http://www.sweethome3d.com/importModels</a>
<br> e <a href="http://www.sweethome3d.com/importTextures.jsp">http://www.sweethome3d.com/importTextures</a>
   ]]></string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
Questa è una vista della mobilia attualmente inserita nel progetto.<br>
Per ora la sola funzione disponibile è il cambio di visibilità.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html><p>
Questa è una vista in tre dimensioni. <br>
Se sei in visualizzazione aerea:<br>
Trascina il dito a destra o sinistra per ruotare la vista.<br>
Trascina il dito in alto o in basso per modificare l\'altezza e l\'inclinazione del punto di vista.<br>
La gesture di Pinch (pizzico) avvicinerà o allontanerà la camera dal centro dell\'immagine.<br>
Se sei in visualizzazione in prima persona:<br>
Trascina un dito a destra o sinistra per ruotare la vista attorno a te.<br>
Trascina un dito in alto o in basso per inclinare la vista in verticale.<br>
Il Pinch (pizzico) muoverà il punto di vista avanti o indietro.<br>
I punti di vista salvati possono essere richiamati tramite l\'icona a forma di occhio.<br>
Per cambiare la vista da aerea a prima persona puoi premere sull\'icona a forma di omino o su quella a forma di piano.<br>
]]></string>

    <string name="menu_deoptomize">Deottimizzazione 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">Informazioni GPU</string>
    <string name="select_multiple">Selezione multipla</string>
    <string name="select_lasso">Selezione lazo</string>

    <string name="help_about"><![CDATA[<html>
    <font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
    <br><b>Versione %1$s</b>
    <br><font size="-1">Versione Java %2$s</font>
    <br><font size="-1">Stampa in PDF fornita da <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
    <br><font size="-1">Export in SVG fornito da <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
    <br><font size="-1">Compilazione path SVG fornito da <a href="http://xmlgraphics.apache.org/batik/">Batik</a></font>
    <br><font size="-1">Rendering fotografico fornito da <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
    <p>Visita <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
    <br> e <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
    <br>per maggiori informazioni.
    </p><p><font size="-2">© Copyright 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
    </p><p><font size="-2">Sviluppato su base open source, codice © Copyright 2006-2017 eTeks
    </font>
    ]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Menu->Help è attualmente vuoto.</string>
    <string name="large_home_question_title">File di grandi dimensioni</string>
    <string name="large_home_question"><![CDATA[<html>
    Questa casa è %1, questa dimensione potrebbe essere troppo grande per essere modificata senza rallentamenti da Renovations 3D, vuoi iniziare con il disabilitare i livelli non selezionati? (Consigliato)<br>
    Per vedere quei livelli dovrai premere due volte sul nome del livello ed attivarlo, nota che è consigliato tenere il numero dei livelli visibli al minimo per case di grandi dimensioni.<br>
    ]]></string>
    <string name="double_tap_finish">Doppio tap per finire</string>
    <string name="long_process_title">processo in esecuzione lungo</string>
    <string name="high_quality_photo_notice">foto di rendering di alta qualità può richiedere molto tempo per calcolare, in alcuni casi più di un\'ora, si prega di essere consapevoli di questo.</string>
    <string name="libraryDownLoadNotice">Questo file di libreria è ora scaricato, potrebbe richiedere un certo tempo, sarai notificato una volta scaricato e installato.</string>
    <string name="libraryExistsLocal">Questa libreria esiste nei tuoi download, puoi importarla utilizzando l\'opzione Local.</string>
    <string name="local">Locale</string>
    <string name="pleaseSelectSh3f">Seleziona il file sh3f da importare</string>
    <string name="pleaseSelectSh3t">Seleziona il file sh3t da importare</string>
    <string name="helpRedirectNotice">Ti viene indirizzato al sistema di assistenza per applicazioni desktop Sweet Home 3D, non corrisponderà esattamente all\'interfaccia utente di Renovations 3D.</string>
    <string name="get_image_camera">telecamera</string>
    <string name="get_image_file">File</string>
    <string name="search_hint">Ricerca</string>


</resources>