<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Renovations 3D</string>
    <string name="alignment">wyrównanie</string>
    <string name="magnetism">magnetyzm</string>
    <string name="planview_welcometext"><![CDATA[<html>
Użyj gestu pinch do przybliżania i oddalania.<br>
Aby zobaczyć tabelę meble z 1 machnięcia palcem od lewej krawędzi widoku mapy.<br>
Aller à la Meble Katalog przesuń palcem od prawej krawędzi, można dodać meble stamtąd.<br>
Aby przesuwać bez zmiany bieżącego wyboru bezstykowa dwoma palcami razem.<br>
Aby edytować dowolny obiekt, kliknij go dwukrotnie. <br>
Aby wybrać więcej niż jeden obiekt użyć Lasso Wybierz Wybierz akcji wielokrotnego złota w menu Więcej.<br>
Dwa SH3D pliki demo będzie w folderze pobieranie, wybierz więcej-> Otwórz domu.<br>
Za pomocą przeglądarki, aby pobrać więcej plików SH3D z internetu, będą otwarte w przeglądarce.<br>
 <p>Odwiedź <a href="http://www.sweethome3d.com/gallery.jsp">http://www.sweethome3d.com/gallery</a>
			  <br>i <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
              <br>po więcej informacji.
]]></string>
    <string name="catalogview_welcometext"><![CDATA[<html><p>Nacisnąć ikonę furniture Dodaj do umieszczenia wybranego meble na rzucie element w miejscu 0.0.<br>
Możesz również nacisnąć długi element (nie ma przeciągania i upuszczania).<br>
Z tego punktu widzenia można importować katalog biblioteki mebli, wybierz Menu-> biblioteki importu mebli ...<br>
			     ]]>\n</string>
    <string name="furnitureview_welcometext"><![CDATA[<html>
To jest widok wszystkich mebli Obecnie umieszczone na planie.<br>
Na razie jedyną funkcją można zrobić o to aby zmienić widoczność przedmiotów.<br>
]]></string>
    <string name="component3dview_welcometext"><![CDATA[<html>
Jest to trójwymiarowy widok Twojego planu. <br>
Jeśli szukasz od góry na dół: <br>
Jeden ruch palca w lewo lub w prawo obróci plan <br>
Jeden palec przesuwający się w górę lub w dół zmienia wysokość kamery, a także wysokość <br>
Pinch przesunie kamerę bliżej środka lub dalej <br>
Jeśli szukasz z punktu widzenia wizyty: <br>
Przesuń jeden palec w lewo lub w prawo, obracając plan wokół siebie <br>
Jeden palec przesuwający się w górę lub w dół zmienia kąt pionowy, na którym jest skierowana głowa <br>
Pinch poruszy cię w przód iw tył <br>
Zapisane punkty widzenia można znaleźć pod ikoną oka <br>
Zmiana z góry na dół do odwiedzenia może być dokonana przez ikonę mężczyzny lub ikonę planu <br>
]]></string>
    <string name="menu_deoptomize">Deoptomize 3d</string>
    <string name="menu_show3dcaps">Informacje o GPU</string>
    <string name="select_multiple">Wybierz wiele</string>
    <string name="select_lasso">Wybierz lasso</string>
    <string name="help_about"><![CDATA[<html><font face="sans-serif"><center><font size="+2"><b>Renovations 3D</b></font> <sup>&reg;</sup>
              <br><b>Wersja %1$s</b>
              <br><font size="-1">Wersja Java: %2$s</font>
              <br><font size="-1">Wydruk do PDF wykonał <a href="http://www.lowagie.com/iText/">iText</a></font>
              <br><font size="-1">Export SVG wykonał <a href="http://java.freehep.org/">FreeHEP</a></font>
              <br><font size="-1">SVG path compilation wykonał <a href="http://xmlgraphics.apache.org/batik/">Batik</a></font>
              <br><font size="-1">Mechanizm renderowania zdjęć: <a href="http://sunflow.sourceforge.net/">SunFlow</a></font>
              <p>Tłumaczenie na polski:<br>Paweł Antkowiak, Szymon Życiński,<br>Paweł "Bizkit" Popanda, Szymon Chojnacki i ghr424.
              <p>Odwiedź <a href="http://www.renovations3d.com/">http://www.renovations3d.com/</a>
			  <br>i <a href="http://www.sweethome3d.com/">http://www.sweethome3d.com/</a>
              <br>po więcej informacji.
              </p><p><font size="-2">© Prawa autorskie 2016-2017 Mindblowing Software &lt;<a href="mailto:support@renovations3d.com">support@renovations3d.com</a>>
              </p><p><font size="-2">Zbudowany na otwartym kodzie źródłowym © Prawa autorskie 2006-2017 eTeks
              </font>]]></string>
    <string name="helpmenu_no_work">Menu-> Pomoc Obecnie nic nie robi.</string>
    <string name="large_home_question_title">Potencjalny problem</string>
    <string name="large_home_question"><![CDATA[<html>
     Ten dom ma rozmiar %1, rozmiar ten może być za duży, aby mógł być płynnie edytowany w programie Renowacje 3D, czy chcesz zacząć od widocznego ustawienia nie wybranego poziomu? (Zalecane) <br>
     Aby wyświetlić te poziomy, musisz dwukrotnie dotknąć nazwy poziomu i zaznaczyć opcję Wyświetlaj, pamiętaj, że w przypadku dużych domów wskazane jest, aby minimalny poziom widocznych wyświetleń był minimalny. <br>
     ]]></string>
    <string name="double_tap_finish">Kliknij dwukrotnie, aby zakończyć</string>
    <string name="long_process_title">Długi proces</string>
    <string name="high_quality_photo_notice">Wysoka jakość renderowania zdjęć może zająć dużo czasu, aby obliczyć, w niektórych przypadkach ponad godzinę, pamiętaj o tym.</string>
    <string name="libraryDownLoadNotice">Ten plik biblioteki jest teraz pobierany, co może zająć trochę czasu, zostanie ono powiadomione po jej pobraniu i zainstalowaniu.</string>
    <string name="libraryExistsLocal">Ta biblioteka istnieje w plikach do pobrania, można je zaimportować za pomocą opcji Lokalny.</string>
    <string name="local">Lokalny</string>
    <string name="pleaseSelectSh3f">Proszę wybrać plik sh3f do zaimportowania</string>
    <string name="pleaseSelectSh3t">Proszę wybrać plik sh3t do zaimportowania</string>
    <string name="helpRedirectNotice">Jesteście skierowani do systemu pomocniczego aplikacji Sweet Home 3D, nie pasuje dokładnie do interfejsu użytkownika Renovations 3D.</string>
    <string name="get_image_camera">otograficzny</string>
    <string name="get_image_file">Plik</string>
    <string name="search_hint">Szukanie</string>
    <string name="basic_remove_ads">Usuń reklamy</string>
    <string name="insufficient3dResourcesTitle">Niskie zasoby</string>
    <string name="insufficient3dResourcesMessage">To urządzenie ma obecnie niewiele zasobów do renderowania renderingu 3D, proszę rozważyć ponowne uruchomienie.</string>

</resources>